一放假個人好似植物人甘訓

請指教
謝謝

另有1帖
點解講辭工，d老細好似對你十怨九仇甘？

瞓多啲 唔好再開垃圾post

甘你老母
指你老母
教你老母
謝你老母個老母

繼續瞓
咪撚上連登啦戇鳩仔
屌你老母個臭閪呀